K rapsberry pi bude připojena kamera. Na server se bude posílat fotka po časovém intervalu. Na webové stránce se bude zobrazovat výstup z kamery. Dále bude možné zobrazit záznamy o otevření závory a manuálně závoru ovládat.